我係咪出咗軌?

損友姊妹前日帶我去私竇香薰推油按摩，男技師。。。用香薰精油推哂全身，好relax 既。當然去到d 敏感部位好舒服，好想要。。。不過當然冇性服務提供啦。。。事後返到屋企同佢xx 都特別投入。

可能老夫老妻，佢己經唔再做前戲花時間起我身上，所以我事後都有d 回味果日既按摩。。。

其實我精神上算唔算出咗軌呢?

我有d 想再去，不過咁樣好似沉船咁。。。

佢？

個技師無幫你打飛機？

只接待女客

另一半

邊套av嘅情節？

真人真事

只接女客,男技師

邊度有得按摩，想見工

老夫老妻, 出去搵下情趣無壞既...
最緊要乾手淨腳 (無性服務) , 識返屋企 ...

十幾日前仲男友
今日就老夫老妻

樓主似係男人居多

留名等睇潛水

？

男女朋友相處耐咗咪變 老夫老妻

十幾日就變，笑撚死

冇前戲咪老夫老妻

樓主已深潛

整多張，呢家又話男女朋友，之前又話3年幾生左個仔
FF得好嚴重

咩，其實你係咪唔明中文，我同佢相處會唔會淨係10幾日呀

咁相處耐咗咪係老夫老妻

??

我同啲jm 一齊共用ac

兜啦

你懷疑應該係你證明

D女人真係好多大話

op的確係女

男人都可以好多大話，樓主就係人板

我懷疑點解係我證明？
我證明到你有可疑唔係應該你拎證明咩
on9

波台假膠狗
可以已讀不回

正常 邏輯都係咁wo除非係大陸啫，你係咪藍絲來㗎

你咪回咗囉柒頭

哇，有男技師電話，想去拜師學藝加實習

係啦，得啲藍絲先會叫人自證

藍你老母咩，駁唔到就開始spin黃藍
你咪藍絲囉

咩係jm

地址係邊，我老閪都唔信男技師只接待女客

唔好同個on9認真

駁咩唔到

你屈我係男人咁咪証明我係男囉，你要我自証仲唔係大陸嗰套？

回你張圖：我講我個人諗法唔撚得?

姐妹

你似弱智

gv至啱

又係你叫我證明
而家我證明到你有可疑，叫你自證有乜問題
玩證明又係你開始先既

你個人諗法得，呢到都好多巴打個人諗法已經當你藍絲+男人

你條弱智做乜鳩

好簡單姐，up得出個地址而且又係真既，就證明樓主唔係呃鳩人。否則此po已完，毫無討論價值。

report俾admin知有人一個ac多人共用

我真係等睇

ching你用邏輯撻到樓主一棟都無

只接女客,男技師

唔係無提供性服務
係你窮俾唔夠錢

其實基本邏輯黎
但好明顯條友已經開始九唔搭八

組媽

我手勢好
洗唔洗我幫你按摩

你唔係沉船，你地係沉撚咗按摩啫！

你個閪信未？

你條仔係出邊揾條女打飛機或者口爆算唔算出軌？

其實真係好多呢D按摩，隨便喺ig都搵到，上面D人唔好咁井底la

多謝，等我預約下先

咩嚟

由佢地

你女？

男女朋友都可以老夫老妻

Let’s get wet

佢嘅智力理解唔到

條友未拍過拖 體諒下

再睇落啲，仔都生埋

睇落啲先啦叻唔切

我都以為係組媽

你真係唔識中文，講咗共用ac

仔都生埋扮乜係到兜同人share ac

唔好咁肉酸啦

係囉，實信你嫁

兜得咁肉酸咪走出黎啦

好膠

兜咩

你信唔信都唔會影響到我

55

我發現感情台好多ed人

咁個女又點黎

樓主確實係女

咁我都係以證據判斷姐
咁既論證面前
你既片面之詞有幾多成可信
我都係帶出黎俾大家知姐

share ac 有幾奇，定你啲朋友同你隻藍絲割咗席

人地又兜話share ac

係

是其是

發現一講唔掂又spin黃藍
好奇呀
share得ac就知你呢條友有幾唔可信啦
可能聽日又會係第二個覆我

佢柒咗唔肯認

柒咩？
見係女就狗沖去奶？

發覺一講黃藍你就即刻縮

唔好對號入座啦，定你覺得自己柒?

縮咩？你撐lunch哥就縮啦
同埋做咩答一半唔答一半

答咩一半?

咁叫對號入座明眼人都知你講咩啦
你認你自己柒，咪當我錯囉

話你share ac已經有問題
當然我緊係當你係個體係到吹水啦

ok 我柒，快認錯

share ac 等於有問題係咩邏輯嚟

而且上面都有見過我嘅網友証明咗我係女啦

認錯未？

你share ac去開post扮演唔同角色咁都唔叫有問題?

你係AV女優

ok,你柒左,我錯
ok,柒頭

自己認柒頭要人認錯
柒頭已經低估左你

唔使煩啦，佢柒左你柒右啦

你柒中啦咁

咩你會在意一個三唔識七嘅人上網打嘅幾隻字?

無呀,特別P牌仔
但我都覺得你比柒頭更柒姐

你都唔識中文？咩叫“你柒左”

咁你做架兩出黎又柒左又柒右
咪俾個柒中你囉

拍拖第二日已經叫老公老婆啦
你無拍過拖架？

哦好

點解硬係唔鐘意睇落D
睇下佢仔都生埋再兜自己共用AC幾肉酸

做咩架兩，佢地喺我個post到因為我嘅性別嘈，我出聲有咩問題？

佢睇咗置頂

健康馬變老馬

我一路睇落去
係講緊你個ac出post 一時一樣
開始都無人話你性別啵

呢d膠post都信係真
仲要懶醒起人底

咪當玩下囉

一時又老夫老妻，一時又乳汁，一時又男朋友
樓主睇怕患有妄想症

比好鍾意比人玩？

所以我先話搵鬼信
仲係到兜share ac
就算係真,乜連登ac真係咁值錢既咩

咁睇下邊個玩邊個啦

連登難分真與假
特別樓主呢d

關注樓主精神健康

再去就真係會出軌